‎一拳超人 128 日文

百度LINK：

老師係時候教訓一下吹雪

屈吹雪俾錢
餓狼真係好癲，食完野就補滿血

推

又逼害台主

已幫台主報驚
樓豬等坐花廳

餓狼依家咁勁，令到我唔覺佢會輸俾區區兩隻鬼級

最好笑係老師唔覺意打低左佢都唔知

我唔係分身

原作係死蜈蚣契弟，傷呢兩隻鬼級，今次仲要打少個人，個細路唔係咁都俾人捉呀...
咁怪協咪多咗個人質

我都唔係做咩要負皮我

Husky分身又出黎搞事

肯定要俾佢捉啦
後面個段對餓狼嚟講好重要

d留言有兩個負皮到底邊個先係分身

推呢個post

吹雪食薯條個樣好正

成個連登除了佢仲有邊個咁無聊...

新一集清炭 ONE HURRICANE 6 已出！睇咗未？

直播中的漢化

留名

請留意呢個先係‎一拳超人 128 的討論post，另一個無視即可。

Oh sorry, 係扮盲先啱

吹雪好波

阿邊個到今日都冇答過Lihkg係咪佢有份寫code
定係我盲咗睇唔到

餓狼型到

覺得村田版啲打燈好型

我都好想同吹雪一齊食飯

快啲動畫

速度好慢，起碼1點先更完

羞恥play，要光頭講自己個英雄名

幾鍾意餓狼既Close up

分身齊推post

lm

弱撚智，又開多個中文帖

村田版真係多咗好多對餓狼的心理描寫

預左啦，佢要霸post逐個漢化組開po都做得出
好神奇佢呢一刻又唔覺自己重複po架喎

#logic: 唔同語言唔算重覆

呢個開先喎 等我黎呢到傾先

痴撚線，一次過推曬中日文上黎

井妹真係好痴線

吹雪

開先，so? 就要入你個po呀
訓醒未呀？

就係睇唔過眼你為咗快，咩狗屎垃圾"假情報"﹑"個人漢化"﹑"二三手漢化"都開嚟霸位，
要鬥早咁我學你早一年開都得啦，夠早啦係咪個個都要入我po呀？
人拳超人po就最好，早期呢度根本就輪流開po，邊個見有出就開帖討論，樂也融融，
你明明就冇睇又扮有睇，見多人回就搶po.
你開中英日韓就各一個po，自己重複在先，就屌人重複po，一見唔夠搶就開多個，無所不用其極。goodest logic

漫畫黨班友就最撚善良, 由得你，次次見你開左po就唔同你爭，廢時分散人流，結果就個個直入你個po。
寧願硬食你啲屎，"假情報"﹑"個人漢化"﹑"二三手漢化"﹑中英日韓就各一個po. 都只係屌一兩句。
我就唔會咁犯賤睬你都傻，長痛不如短痛，話知你喺度賴屎賴尿

一拳超人 1359 韓文

扑左井狗，睇唔到佢po

又block人又走入嚟負皮

呢度得一個post

但係幅圖個user 兩個post

咁重覆post嘅定義係咩

好多人唔知#狗d閪野見有po討論就算
支持樓主個個po都ger鳩佢

夜啦 井狗收皮吧

真

『ワンパンマン』村田雄介の新連載、開始！ タイトルは「ＢＴＴＦ」。「このマンガがすごい！WEB」で連載スタート！！

回到未來連載開始

唔知會唔會改劇情，好想睇BIFF食屎

有人好得閒咁每個reply都負評

仲有邊個

想問有冇韓文版

我要開之後嘅阿拉伯文version

唔知以為呢度係聯合國開嘅

有bot

funson

台主死全家

又抄

屌你餓狼真係撒亞人嚟

幫台主負評哂

一拳真係神作

仲有食野回血能力﹑鎖血﹑底力

點解餓狼隻右眼打打下變左色

可惜佢既對手係全王LEVEL

開始怪人化

龍珠迷：無限level姐

唔係開始突破自己限制器咩

老師新表情get

想問下睇完一拳動畫應該由第幾集開始追返？？

笑得佢咁奸，欺負吹雪

比人打到眼球內出血

變緊食屎鬼

中文呢

上幾頁

我估遲下出不良漢化，佢又會開多一個post，信唔信？

好想同吹雪食飯
佢表情和小動作都畫得好正，禦姐feel出曬來

但係唔知點解動畫都畫得咁七

佢做咩動作都好姣

波羅斯對餓狼
邊個贏？

one：兩個都係龍上，波羅斯有地圖炮 但近戰不及餓狼

不良漢化已出！

港版單行本肯出未

隔離post 仲推乜撚...

最尾個海帶頭係咪比老師當昆布食果條友